★［危險］Apple支那員工偷Apple ID網上$10出售！

蘋果20員工偷Apple ID 牟利半億

【本報綜合報道】使用智能手機要加倍小心！浙江溫州蒼南縣公安局近日破獲一宗非法獲取電腦資料系統數據、侵犯公民個人資料案，抓獲廿二名疑犯。當中二十人竟然是蘋果旗下的中國員工，涉嫌偷取Apple ID等客戶個人資料，再在網上轉售圖利，初步查明涉案金額逾五千萬元（人民幣．下同）。

據警方調查，該犯罪組織利用蘋果公司內部系統平台，非法查詢蘋果手機關聯的手機號碼、姓名、Apple ID等資料，再將資料以每條十元至一百八十元不等的價格售賣。涉案廿二名疑犯已被刑事拘留，案件正進一步審理。

Apple已死

當中二十人竟然是蘋果旗下的中國員工
當中二十人竟然是蘋果旗下的中國員工
當中二十人竟然是蘋果旗下的中國員工
當中二十人竟然是蘋果旗下的中國員工

點解係竟然

tim cook死全家

係囉，唔通入左蘋果的蝗會突然變左有文化？

有冇人中伏？

HR要負好大責任，請班賊入去

ifandog不願面對

IT狗出頭天

✌️

唔開去ifandog台？

屌
支那賤畜真係冇好帶挈

我同fd試過無啦啦比人用信用卡係itunes買嘢

IT狗

不時收到假apple，假paypal嘅email，都唔知有冇關係？

人地直接攞你acc 喎，仲駛乜send email 呃你acc

同埋人地真係醒，做一轉好過你係apple 做唔知幾耐